覺唔覺陰天影響一個人既情緒

究竟你情緒有幾易被影響？

清唔好狙擊我

係 所以想像唔到住係英國會點

會唔想出門口

唔記得睇名就入咗
唔狙擊你對唔住自己

係 個人都開心啲

點解

=3=

咁你想點撚樣呀，乜撚嘢都唔開心成個女人咁，屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？你冷靜D照下鏡，望下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦，世界好公平，如果人人都心想事成，會天下大亂，世上總要有你D咁既廢人

陰天 在不開燈的房間 當所有思緒都一點一點沉澱
愛情究竟是精神鴉片 還是世紀末的無聊消遣

認同 天陰陰又涼爽 個人真係會開心好多

謝謝！

因為你開膠post

無咁既事

日日都要帶遮
落住雨啲聲好舒服

今日落雨咩

覺

佢弱智